根本不可能打，韓國日本冇話同意

打北韓，對韓國日本影響最大，佢地民眾一啲準備都冇，侵侵冇得到韓國日本同意，佢根本不可能打。

又開始鳩up

成班小學雞，復活節放假

日本南韓忍左個肥仔勁耐 不知幾想開拖
依家大佬話打仲唔齊齊打佢老母

二戰個時大把傻西好似你咁諗

經濟 民生 一打仗執政可能會因反戰倒台

無利可圖點解要打?

侵侵剛剛上台二個幾月，內政都未搞好，去搞北韓？佢上台目的係振興美國，搞北韓一啲好處都冇，加上首爾佔咗大部分人口，又咁近38線，而家民眾冇準備，所以一定要得到韓國同意，到現在韓國冇講過同意打北韓，侵侵根本不敢全面開戰，最多好似以前咁開幾炮做下show算。

使唔使搞埋個公投睇下打唔打呀？
樓豬先係小學雞 白痴仔

而家二十一世紀呀，傻西話你自己？

問題係金仔痴撚線 過多幾年佢核彈成熟啲咪仲驚
根本遲早要打冇得避

棋王敢派兵入北韓？你係咪少看政治嘢。

有口交部

韓國唔同日本，係有完整主權國。
打北韓，邊有可能唔問過韓國政府

最多好似以前咁開幾炮做下show算。

留名binc

咪係，成班人好似未玩過股票。

利申 唔會打

就算講左你都唔知啦

學校假期，小學生零舍早起身…

佢地民眾一啲準備都冇 韓國根本冇話同意比美國打北韓，比少少水平好冇？

真係全面打 中日韓點接收 超過200萬既難民

我偏向信美國 唔會玩佢既盟友同最大貿易夥伴支狗

不過樓主搞錯左 主從關係

美國做野真係唔洗日韓同意 但通知一定會

南韓嘅作戰指揮權仲係美國度喎

打仗要人同意先打得 ？？

講到泡菜政府好似好巴閉咁

戰時指揮權美2015年底交韓

五毛狗用殘體注意

trump trump親自發言

打柒埋佢一份呀

原來大家真係真心以為咁易打仗

咁快戴頭盔

原來打仗都要投票咁民主

有線直播緊閲兵

直播冚家鏟

北韓一對南韓射砲
南韓仲可以唔打？

推遲左好耐啦傻仔

係樓主面前 通通都係童子軍

Postpone左啦豬閪
韓國相比起日本都不如
架仔都叫有自衛軍
南泡真係狗

五毛狗出沒注意！9527~ #48157

即縮

到時就會話 今次個情況同你地所講唔同 跟住點點點
其實美國就真係無可能主動開打先
反而睇金仔有咩行動 金仔打先 美國仲理你同唔同意？
係咪自己成隊海軍沉晒 都要繼續問同唔同意
不過都係果句 咩時事分析家 果d大家都係靠估
唔好以為有理論 有時事分析 就真係估到未來發生咩事啦
就好似我落公園、落餐廳 見到d阿伯阿公個個都以為自己睇得好透
真係笑到我

牙你老母閪咩

日本同韓國係侵侵眼中算啲咩

咪就
trump：唔得閒理呢d小國

你打沉一架航母，重有千千萬萬個中國人，游水過來打撚死你

中國雖然平均好廢
但真係贏量
日本就贏質
所以整體真係支那》日本
如果日本有支那咁大咁都資源
真係可能同美國有得揮

樓主自己意見扮人地意見。

真心定咩...
世上冇人會浪費資源同中國對撼就真

係有可能唔打 但個原因一定唔會剩係因為冇同意囉 咁都講得出 第一年讀通識？

南韓已經準備咗幾十年，係等今日咋

當年日本就係為咗擴大版圖，地質資源而打鳩人地

可惜fail左

原來你靠個股市預測幾時打仗?

日擬派自衞隊支援美軍

美國打伊拉克同阿富汗經過邊個同意

great depression之後成六 七年先WWII
股市關打仗撚事

樓主柒撚到水都潛埋

浸浸都無話打，打下嘴炮姐

我同人打交洗唔洗問過樓主先

13億人口 前仆後繼
當你都殺哂常規軍
之後要面對既係以億既既難民
邊個找數
當年國共內戰 美國都無直接出手
今日仲點會

你搞清楚邊撚個係莊先啦

可惜當年侵中失敗，唔係今時今日真係東方美利堅

冇資源

你中文閱讀咩grade
我講緊既係點處理難民
你就講咩為美軍帶路 低質人口 中國無資源都講得出
我當有一成人堅持打都有億三人呀
剩低既難民都係以億計 點會打

一打膠唔洗找

原來依家香港仲有咁多人未聽過韓戰，十七國聯軍都打唔贏中國。。 。(或者計埋北韓同蘇聯？17 vs 3) 係咁講咩主動帶路笑撚死人

講真文革前既共產黨打仗係勁

中國既資源 其實真係連印度都不如

因為當時中國士兵洗哂腦,真係敢向前衝

家陣既中國士兵, 全部都為左錢先當兵, 你叫佢地鎮壓人民就得
你叫佢地真係打仗, 佢地馬上逃走/投降

加上文革前既名將鬥死晒

起圍牆唔通又要墨西哥支持

原來仲有人唔知中國係糧食入口國

果然同支那口徑一致

晨早block咗
乜撚嘢post都玩m=萬

SONY 打手又過埋嚟

其實而家應該除左北韓之外，其他所有國家都應該係為左錢/被迫先當軍

其實北韓D 軍人已經洗唔到腦, 因為北韓好多軍人都同平民一樣無飯食
反而中東 果邊仲有D 恐怖份子 真係洗左腦, 可以去玩自殺式攻擊

至於 美國, 英國 既軍人, 雖然佢地有收錢, 但同一時間佢地有愛國心
願意為左國家而戰

我想提提大家打仗係大生意嚟

軍火，糧食，資源全部係錢。

前題，美國要動真格同北韓打唔會輸，點解唔打？侵侵係商家佬，你果幾百萬人算啲咩

on9！係咪要搞個公投先決定打唔打啊！

美國自己話自己係世界警察，
請問警察做野洗唔洗問過周圍啲市民先做野?

最重要係美國拎住大義係身，
根本有曬理由打，唔由得其他國家指三道四

戰爭係政治嘅延續, 係國家維護利益嘅手段, 晌利益之前, 民意唔係決定性因素. 再加上北韓唔係未搞過日本南韓, 話兩國人民唔人支持開戰實在太武斷了.

係北韓比聯軍打番去鴨綠江, 跟住中共先推番去38線
不過都唔算嬴

移交戰時作戰指揮權後韓美將保留聯合司令部 2017-2-27

中新網4月2日電據韓國《朝鮮日報》報導，韓國國防部1日在向總統朴槿惠匯報時表示，“考慮到2015年12月移交戰時作戰指揮權，擬成立軍事效率和目前的聯合司令部相當的聯合指揮機構。”這意味著，新的聯合指揮機構會加強韓美兩國的合作，規模大於此前所認為的“小型聯合司令部”，事實上和目前的聯合司令部相當。韓美兩國參謀長聯席會議主席出席的韓美軍事委員會(MCM)將於本月中旬在華盛頓舉行。哪家醫院能治癲癇病韓國軍方計劃在此次會議上就新聯合指揮機構的概念達成協議，並在10月舉行的韓美安保協議會(SCM)上確定指揮結構。星友會、在鄉軍人會等韓軍退役軍人團體強烈反對移交戰時作戰指揮權後解散聯合司令部，這也是韓美兩國計劃保留聯合司令部的部分原因。據悉，本國軍隊在戰時由別國指揮，韓國可謂是“全球獨創”。近年來，隨著韓國積極推行“自主國防”政策，韓國國內要求收回戰時作戰指揮權的呼聲也日益高漲。今年3月剛剛結束的韓美“關鍵決斷”聯合軍演與歷屆演習不同，是由韓國聯合參謀本部主導制定作戰計劃並予以實施，而不是由韓美聯合治療癲癇病最好的藥物司令部主導進行。這正是為了給2015年駐韓美軍向韓軍移交戰時作戰指鄭州癲癇醫院排名第一揮權做準備。據介紹，朝鮮戰爭期間，李承晚政府自願將韓軍交給由美軍主導的“聯合國軍”指揮，韓國軍隊的指揮權從此被駐韓美軍掌握。 1978年11月，韓美聯合司令部成立，指揮權轉移到由駐韓美軍司令擔任的韓美小兒癲癇治療專科醫院聯合部隊司令手中。 1987年，時任韓國總統的盧泰愚首次提出收回指揮權問題。 1994年，駐韓美軍向韓方交還了和平時期的指揮權，但戰時作戰指揮權仍在美軍手中。 2005年9月，韓國政府正式向美國提出收回戰時作戰指揮權。根據雙方達成的協議，美方將於2012年4月17日將戰時作戰指揮權移交給韓方。而2010 新疆癲癇專科醫院年6月26日，時任韓國總統李明博與美國總統奧巴馬舉行會晤，決定將移交時間推遲至2015年12月。

2014 年係Postpone咗，但2015年美國，又再開始移交作戰指揮權比韓國，美國係2015年12月已經將戰時61%的作戰指揮權移交左比韓國。所以美國係2015年12月已經冇咗大部分指揮權。

垃圾類比

有問過聯合國

你睇下志願軍出兵嘅時間先好講啦，仲講咩幫金日成侵略南韓，至於人海戰術你Google下咩叫范弗里特彈藥量啦，單一砲兵營在24小時內就射擊12000發以上進行無間歇砲幕，靠人海一億人都唔夠死啦，一戰索姆河已經知道對住現代軍隊，人海戰術已經冇用架啦

中共自己都出左主力軍隊, 例如38軍, 39軍, 27軍

只靠國軍降兵就可以 將美軍推番去38線, 你以為美軍係廢物咩

人海戰術 唔代表 成班人瘋狂向前衝

當時中共軍備唔夠美軍強, 所以用人數壓制, 就是人海戰術

【台灣報道】美國海軍：卡爾文森號下週才抵朝鮮半島

韓國係美國既盟友，美國要決定打北韓，必定引發韓國大量傷亡，同大量難民問題。

究竟要幾咩智商嘅人先會相信，美國在盟友沒充分的準備下而不用徵求盟友嘅同意，擅自發動對北韓戰爭，從而引發韓國既人道大災難呢。

這班五毛又下下問咩"美國射敘利亞之前有冇問過敘利亞?"，
毫無邏輯既問題真係九唔搭八，不過佢地咁做，已經做到破壞討論既效果。

下下話韓國係美國既狗，根本係黨報用開誣蔑美韓常關係的用詞，

靠嚇